【武漢肺炎】保誠疫情苛待代理 Sell壽險單換提取公積金 員工：好涼薄

疫情令本港保險業大受打擊，代理生意難做，有公司推出奇招「鼓勵」開單，以代理自己供款的公積金（ORSO）作招徠，開足一定數額就可以全額提取。有不願具名的員工向本報直言，疫情失控下根本無法見客，推出此安排等於迫代理「揞荷包」幫自己開單買保險，令公司有業績，做法屬「計婆仔數食到盡」，相當涼薄。

保險狗死全家

保險不嬲都係叫六親買架啦

佢地繼續係FB打卡 曬命 貼拎獎圖 有幾熱愛返工

保險業大受打擊？
林作賺到笑喎，你無料姐。

自己受返

都係多一份保障姐，當儲錢囉
心態決定境界

最緊要幫到人

幾個月都開唔到$3000單?
唔係話保險好好搵?